/\*\*

##Задание 1.

Написать скрипт, который создаст элемент button с текстом «Войти». При клике по
кнопке выводить alert с сообщением: «Добро пожаловать!».

Callback — это функция, которая срабатывает в ответ на событие. Совсем как в
сервисом с функцией «перезвоните мне». Мы оставляем заявку «перезвоните мне» —
это событие. Затем специалист на перезванивает (calls back).

/\*\*

##Задание 2.

Улучшить скрипт из предыдущего задания. При наведении на кнопку указателем мыши,
выводить alert с сообщением: «При клике по кнопке вы войдёте в систему.».
Сообщение должно выводиться один раз.

Условия:

-  Решить задачу грамотно.

/\*\*

##Задание 3.

Создать элемент h1 с текстом «Добро пожаловать!». Под элементом h1 добавить
элемент button c текстом «Раскрасить». При клике по кнопке менять цвет каждой
буквы элемента h1 на случайный.

/_ Дано _/ const PHRASE = 'Добро пожаловать!';

function getRandomColor() { const r = Math.floor(Math.random() _ 255); const g =
Math.floor(Math.random() _ 255); const b = Math.floor(Math.random() \* 255);

return `rgb(${r}, ${g}, ${b})`; }

/\*\*

##Задание 4.

Улучшить скрипт из предыдущего задания. При каждом движении курсора по странице
менять цвет каждой буквы элемента h1 на случайный.

/_ Дано _/ const PHRASE = 'Добро пожаловать!';

function getRandomColor() { const r = Math.floor(Math.random() _ 255); const g =
Math.floor(Math.random() _ 255); const b = Math.floor(Math.random() \* 255);

return `rgb(${r}, ${g}, ${b})`; }

/\*\*

##Задание 5.

    <style>
    .block {
    width: 400px;
    height: 250px;
    margin: 50px;
    border: 1px solid #000;
    }
    </style>
    div class="block" id="block-1">Block 1</div>
    <div class="block" id="block-2">Block 2</div>

При наведенні на блок 1 робити блок 2 зеленим кольором. А при наведенні на блок
2 робити блок 1 червоним кольором.

/\*\*

##Задание 6.

    <input type="text" id="input">
    <button id="validate-btn">Validate</button>

При натисканні на кнопку Validate відображати

-  VALID зеленим кольром, якщо значення проходить валідацію
-  INVALID червоним кольором, якщо значення не проходить валідацію

Правила валідації значення:

-  значення не пусте

ADVANCED

-  Правила валідації значення:
-  -  повинно містити щонайменше 5 символів
-  -  не повинно містити пробілів
-  -  повинно починатися з літери (потрібно використати регулярні вирази)

/\*\*

##Задание 7.

    <button class="counter">0</button>

-  Початкове значення кнопки повинно дорівнювати 0
-  При натисканні на кнопку збільшувати це значення на

/\*\*

##Задание 8.

    <p id="counter">Counter: 0</p>
    <button id="decrement-btn">-</button>
    <button id="increment-btn">+</button>

-  Початкове значення лічильника 0
-  При натисканні на + збільшувати лічильник на 1
-  При натисканні на - зменшувати лічильник на 1
-
-  ADVANCED: не давати можливості задавати лічильник менше 0

/\*\*

##Задание 9.

    <div>
    <input type="text" id="new-good-input">
    <button id="add-btn">Add</button>
    </div>
    <ul class="shopping-list">

    </ul>

Зробити список покупок з можливістю додавати нові товари. В поле вводу ми можемо
ввести назву нового елементу для списку покупок. При натисканні на кнопку Add
введене значення потрібно додавати в кінець списку покупок, а поле вводу
очищувати.

ADVANCED: Додати можливість видаляти елементи зі списку покупок (додати Х в
кінець кожного елементу, при кліку на який відбувається видалення) та відмічати
як уже куплені (елемент перекреслюється при кліку на нього). Для реалізації
цього потрібно розібратися з Event delegation

-  https://javascript.info/event-delegation
